望到呢舊嘢都覺得攰

但以前又好鍾意玩

呢隻玩到當真寵物咁